高汁酒谷招生

本酒鬼谷謝絕狗公娘娘fake account
咩都飲，咩都玩，邊道都去
男女比例一半半
Admin 係女仔，女會然可以放心入谷
每星期有聚，長期唔出聚唔上水踢

填左form好快有專人接你入谷

新link!!!!